怕比學資處告 求意見

同呀媽關係一直唔好，填grant既時候佢都係求其hea我，雖然今年批左，但琴日去突然同我講話保險嗰度戶口比左錢佢，但係佢一路都冇同我講有保險（十幾萬）所以冇申報過，想問會唔會比人吿或者影響下年申請？

舊錢幾俾？ 樓主下年仲要申請既話 實俾人查到

幾俾？ 屋企好窮應該多左呢舊錢都過到審批，不過咁樣以前交嗰啲可能算虛報文件

Grant 定grant loan?

驚咪自己申報返再原額退返比學資
就算今年過到骨 我估你下年都無得再申請
除非你下年又唔報個保險

咁就煩d
下年申請要交銀行月結單會問10幾萬點嚟
答又會追問之前點解冇報

grant 既去自首好D, 捉得好緊

勸樓主即時申報再退返錢俾學資處
如果唔係，你申請幾多年就要你賠足咁多年錢

第一次+自首應該冇野既最多叫你自己退出申請 但之後再申真係一蚊都唔好報少